【極嚴重】連登正被五毛大軍全面滲透

我相信明眼人呢幾日都feel到連登好唔正常，睇住熱門成日都喺到屌嚟屌去。

例如嘈埋D幫唔幫人裝修
有一班人就話:唔好裝修呀，失民心呀，唔好再用任何方法搞其他店舖

之後就會有人屌:而家係咪乜撚都唔搞得先?有班人甚至吹風見藍就裝修

之後咁撚樣互屌就屌撚咗一日有人提出黑裝修紅裝飾呢D吸納咗兩邊意見，嗰班友係唔撚會理架，繼續屌到永無止境。

仲有人吹風要燒法庭

而家出面熱門就嘈撚住話道唔道歉，掟火係鬼。共產黨對付群眾運動永遠都係用呢個方法:先分化，令我哋內耗，再重點擊破勇武，後解決人數佔百幾萬嘅和理非，呢場運動就可以收皮。

連登一直都有五毛長期用呢招互屌，但我見呢幾日嘅分裂係特別嚴重，睇嚟共產黨十一之後維穩落多咗唔少功夫。咁有咩解決方法呢?

咁多位，就係搓下你哋個心啦，我哋出嚟係做緊乜呀，個目標係咩呀?爭取自由民主，點實現呀?而家最重要嘅戰線係國際戰線唔係問要唔要做裝修佬呀

我哋而家最強最有力嘅武器就係人權法，通過人權法要得到美國人民甚至國際支持，所以我哋要企喺道德高地爭取支持。

呢排居然有人吹風話打仗唔使講道德，搬埋毛澤東出嚟講。毛澤東拉攏對象係農民，所以佢玩鬥地主，咁我哋拉攏美國係咪要做道德撚先?

停止分化集中對付三大敵人

中國共產黨
港共政府
香港警察

五大訴求，缺一不可

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

負皮嘅入嚟屌柒我囉

推

乖。忍多陣。我都想快d過

和理非呢個時候係全力文宣貼連儂牆

勇武咁辛苦係出面打生打死，用生命去換來挨槍畫面、止暴制共、斷共米路

喂，我地香港人有割蓆、互屌、退路揀咩？

大家醒下啦

推推推推推

啱，對準真正的敵人ccp

推唔好比人分化啊

真係六月至今最嚴重嘅一次

我求哂吓你哋保持冷靜

初心

停止分化集中對付三大敵人

中國共產黨
港共政府
香港警察

五大訴求，缺一不可！

推 不分化 不割蓆 加強對外文宣

推 請大家無視分化、兩極post

目標明確，分化都一眼睇得出

我返到屋企 先得閒上嚟連登認真回覆

想講連登好多係冷氣軍師
佢哋唔分享有用資訊 反而不斷指揮你

行動千祈唔好聽連登講
自己試下現場討論

不分化！

推 呢個要長期頂置

每次出到去，發現返到屋企，同連登係兩個世界

推 唔係晤搞 係拉長嚟搞
有分別的
過法案之後 我們有更多籌碼！

支持

對準政權

究竟你地知唔知依場運動要點維持落去

冷靜D啦！各位唔好互屌！

而家最重要嘅戰線係國際戰線唔係做裝修佬！！！

求下大家忍下手，忍多十幾日再裝修

我支持繼續裝飾紅店嘅

幫推

國際戰線係目前既重點！ 唔好被模糊焦點！

2個學生中槍呀，我唔要討論做唔做裝修佬呀

唉,跟住比人叫屌返轉頭

唔好再見舖頭藍就話裝修
唔好俾仇恨令到咁易俾人帶到風向

當耳邊風

法案

推，一定要對抗三毛分化

推！

pish

希望手足保持理性

不分化
加強文宣係支共派間諜做既,目的係營造暴徒既視感,都係狗隻假扮既

光復連登

堅忍直至人權法通過

今日真係好撚怪九龍都分幾條線 散到
一上連登就成堆五毛加互屌

不分化唔係口號 係行動係初心啊屌

push

九龍係因為條條路都有狗，所以開花，利申聽人講

現場同連登不嬲兩個世界嚟五毛出沒時間分別有凌晨，每逢遊行，重要日子前夕

滲透真係共產黨強項，大家小心

我啱啱沖完涼諗住慢慢分析五毛嘈嘈閉亂局，謝謝你打左出嚟！

推！！！！！！！！！！！！

垃圾共產黨乜撚都唔識，最叻搞破壞

啲鬼成日講到勇武就做最多，和理非貼連儂牆，圍黑/紅舖都被人打被人斬，分乜Q嘢化姐可以？真香港人唔好俾人誤導呀大佬，818和理非同勇武互攬唔係未見過架啦！

推
我地要揾證據證明連燈依家滲透好嚴重

依家大家出黎做文宣呀！

追返呢幾日嘅post應該都一了百了

PUSH

香港民主及人權法案就好似一粒元氣彈，係目前準備送比CCP的大禮，無錯，準備喳，仲未掟到出黎

因為未儲夠氣之餘，儲氣個本體隨時被KO而掟唔到個元氣彈

美帝儲氣出招，但佢掟唔掟到出黎都係一回事
（悟空打布歐果陣都差D被人反CUP架）

全球FIGHT FOR FREEDOM，支持5 DEMANDS NOT 1 LESS的人都有幫手儲氣 - 係因為一路以黎香港抗爭者的表現就好似撒旦對地球人的呼籲咁有號召力同說服力去到。換做柒達開口，邊有人SO佢，仲會

毋忘初心，國際戰線不容閃失

啱